人心惶惶 正式進入混亂時代

經過琴日上環同元朗一役，政府經以話俾市民聽，反對佢既就會打，同時間仲可能洗緊橫手用黑勢力做野 而且謍做緊一個氣氛係，黑警唔會理平民，理得你係咪示威者，話俾喲中遊人士知，香港冇警察就係咁亂 係嚇到好多和理非都唔敢出呢行 之後先再明正言順出手
真正白色恐怖